有無人知吳豪賢(天水圍綠帽賢)去咗邊？

想當年都係睇佢大
希望佢安好吧 記得佢開VAN仔?

記得佢架VAN仔炒左

圖

係 之後就無消息

呢個係佢？

想做Youtuber，入嚟幫我改名。

做緊廢青雙失果排都係睇佢，睇左幾個月
其實都唔知有咩好睇，可能大家一齊廢掛

仲記得佢直播沖涼